馬體真係好廢

又唔攻得又一味守

今季問題出在攻力不足
西甲場均入一球多少少

442有d落後
兩個前鋒都無態就死得

2:3